六四點先算平反

歐美大國已經有晒片段

海外華人以至外國人心中自有公論

可見日後外國出版世史書提到中國近代史

一定會有六四一節

除非你同我講中國有日會一統地球

究竟平反一詞背後意義係咩？

同死者家屬道歉，俾死者家屬自由拜祭死者

承認事件，同作出道歉

道歉加唔監視

其實唔明點解中共唔肯承認

呢個係一個好差嘅國民教育，死不認錯

蝗國o既共性係:
點都唔會道歉
直至搵搶指住佢個頭
佢先至會跪地求蹺

1. 釋放民運人士

2. 認錯賠償

就好似1978年文革平反一樣
毛主席搞出黎既都平反到
而家共產黨驚死左22年既鄧小平翻生 唔敢認